求問，Apple維修？收皮！

想問問各位巴絲有冇經歷維修問題？

事關日前細佬我幫屋企人拎手機去維修，遇到呢間公司不知所謂嘅手法憤怒鳥！

所以同問眾巴絲討論一下。

冇內容好難討論

不過鳩估係你冇買AppleCare+但係又想人免費幫你整

手你老母 電話呀 仆街
同埋apple維修除左貴 唔覺有咩問題

都唔知你up乜尻

講起就把幾火
話說我個AppleCare就嚟過期，於是就諗住係過期之前去換粒電。
咁我就去Apple support個app 問啲職員可唔可以換電，跟住佢遠程check完我粒電，話冇問題唔使換。
咁我就問佢如果我好想換嘅話，係咪都可以免費換，佢話係。
咁我就由新界出咗尖沙咀換。出到去坐低之後，跟住又係檢查我粒電，跟住話我粒電未過80%唔俾我免費換，一定要俾錢先得。
咁我就俾咗Apple support個chat佢睇，跟住之後佢喺後邊同其他職員傾咗一陣，跟住返嚟都係話唔得，要我俾錢。
跟住我走咗。

接近啦，的確過咗保。

過咗保有咩好講

接咩近呀， 講你就講啦， 唔講點討論呀

電你老母 智能電話呀 仆街
麻煩垃圾回覆收一收皮

果然喺IVE，Hi Auntie

用家問題, IVE仔

有小小相似，承諾後反悔，講咗唔算數。

分享吓你嘅經歷啦

用高壓電整壞iphone 換新機

所以同標題一樣。

其實佢個檢查廢廢地
我部iPad 5分鐘倒水15%
佢可以話90幾%健康

OS問題

咁咪即係你嚿電冇事囉

一年就要換電咁快？

倒到會熄機喎
重裝左都係咁

唉，部機拎去檢查過一切正常，只喺無服務問題，可以免費整，結果收機之後又話試紙有入液體，又話要加錢整或退機。

最搞笑，去交機時個職員講到拍晒心口包換新機，結果又玩嘢。佢個網頁又講到唔清唔楚！張相又假！我部金嘅，張相銀嘅！痴線！最後一個口音不純嘅男人同我講張相喺顏色光暗問題，維修部有錄影拆機。吹到咁，我都費事同佢玩落去。唯有退機。

咁大間公司玩埋呢啲手段，誠信破產！當人傻嘅！
宜家重要擔心佢玩嘢比部壞機我。

粒電的確係冇事，但係Apple support個職員誤導我話冇事都可以免費換，我先出去換

麻煩評理。

1. 你部機有S/N 而且你iCloud 有相關紀錄, 換走咗你會知
2. 有冇入水你可以搵第三方鑑定. 或者如果你夠惡, 好似美國某球星個老婆咁惡或者夠靚女, 可以人為損壞都免費換
3. 用 check 下S/N 係咪真係

否則都有可能繼續食閉門羹

英國*

多謝認真回覆。
1. 暫時未知，但張個部機一定唔喺我嘅。
2. 部機重喺佢哋度，我普通人一個。
3. 唔關事，佢已經確定咗呢一樣可免費維修。

總之就喺煩，以為機都收咗，個職員又講到一定無問題，結果又要拎返嚟自己解決，一日未拎返都未知部機俾佢拆成點。要我跑嚟跑去，浪費時間。

佢出錢想換粒都唔撚得？

其實有乜好嘈
第一 如果佢話你試紙轉咗色的確係會Void保養 你唔信就話唔整 出去搵人拆開部機睇下係咪真係變咗色
第二 佢係換翻新機 呢個位有啲Tricky 佢到你手嗰陣所有消耗品 外殻同Mon都會係全新 得底板唔係 所以要睇你點睇 100%全新就冇可能囉
第三 我唔知係我眼問題定點 我睇到張圖係金色黎 銀色冇咁黃架喎
第四 當你真係整 佢又換部翻新機俾你啦 佢都唔會換部壞機俾你啦 咁得閒咩 你拎機嗰陣有問題咪同佢講 換到啱心水囉

出錢換得喎 你睇多次

認真回覆。

1. 問題在收機無驗到，隔幾日就驗到，點解唔即場驗清楚先，而要見唔到機你先驗到？維修要預約時間地點，等我以為你咁專業準備好檢查收機，點知廢嘅！

2. 能夠維修、正常用到，其實都冇咩要求佢全新俾我，喺佢職員好誤導人，講到天花龍鳳。

3. 反正張相咁嘅質素，點都好難睇啦！低清到好意思話有錄影，打飛機都唔睇佢啦！既然話部機喺我嘅，又打晒格仔，有意思？

4. 二千幾整鬼咩，大把選擇啦！宜家唔喺驚佢整完俾部壞機我，而喺驚佢退部壞機我！我交俾佢嘅時候，除咗無服務訊號，使用上無問題，家陣同我講試紙出事，電路板有問題要換。

反正咁嘅程序上好有問題，可以喺你睇唔到嘅情況下話有額外問題，叫人點服你？又話有錄影，以張相睇嘅質素，邊睇得清楚？以上種種，怪唔之得Apple會沒落啦！淨係識宣傳，服務都唔專業。

1. APPLE維修就係咁 香港未必會有師傅幫你整 佢有機會係Send返坡佬到整 當然有機會佢喺香港拆黎Check咗先 而你講到即場拆就冇乜可能囉 香港咁多個客 得你一個整機咩 個個要即場拆咪好唔得閒？
2. 呢個係佢地問題 抄低佢名寫信俾Gay Cock投訴 完
3. 可能人地Policy係咁 你點講人地都係咁影俾你
4. 佢唔會咁無聊特登退部壞嘅俾你 佢只會退返部冇問題嘅翻新機或者你原本嗰本俾你

最後 你都係轉投Android嘅懷抱算啦 無謂用到一肚氣

再補充返 我有部iPhone 7爆埋Mon都係即場免費換翻新機 Check都冇Check

分店加人嘅問題
試過兩部7Plus去唔同分店整⋯⋯
CR人流少唔使約walk-in都整到，但淨係換電都要send返星加坡
FW人山人海要book先俾你入，但一個鐘換完電拎得仲可以唔洗機唔升級

我都係差唔多，試過一樣care到期前想換電，都係apple store check 完唔比換。
𨳒佢老味已經唔係想直接換一部新機.....

之後買嘢唔會買care,
同一直睇其他牌子電話，
有啱就會轉會。
Fuck apple, fuck tim cook gay piece of shit

啲staff重想水我即場trade in買新機，但佢哋回收價閪撚過先達

佢冇誤導你，只不過佢講係4S年代嘛

所以我唔會買apple care
無撚用

Apple售後都收皮
三叔果啲肯定VIP啦

攞幾百出嚟實幫你換

似零件問題。

係 似底板漏電

所以佢哋唔應該只係check「電」
後尾我去多次
又係咁答我之後有個大粒啲嘅過嚟
一check電量記錄就知發生咩事

比咗錢care重要再科金講唔通喎，佢哋官方手工又唔係特別好... 比錢我會比出面師傅做好過，
可以現場睇住佢做

真係金色嚟喎

Test過有問題咪會免費問題換
你依家係冇事又咪想換
要俾錢好合理

窮人真係最惡，聲大大冇貨賣

轉Android啦 Apple死咗10世啦
唔想同你啲咁嘅人一齊用iPhone

樓主可以順手去驗下眼，張相咪金色囉
校暗張相一睇就知

樓主介唔介意講吓教育程度

師兄好似覺得我好過份？
比咗錢買apple care，只係電話在保養期內想更換已用了超過一年嘅電池？

買果時佢已收咗我保養錢啦喎？end of the day我部電話得唔到任何care service.
而家tim cook時代重難過clam手術醫藥費保險都係叫合理？

咁係我問題啦，my bad. 唔係果粉唔夠信仰，全家由iphone3先開始用apple產品。
Iphone, ipad, macbook都有⋯⋯近年都對佢都冇太高期望， 一直未轉會都係習慣了用個os.

可能上了年紀忍耐力差了，已比錢嘅after service 都sucks真係頂唔住。

有無對話圖睇吓